陳雲：是否全部死了？新城和香港電台都滅台了？如果是，這就好。可惜病毒太弱做不到。

陳雲：金句對話。
A.A.： 佢最叻，自己索毒成功，累全台不特止…
//有新城內部人士指，程凱欣在疫情期間，無視疫情嚴重性，做節目時從來不喜歡戴口罩，拒戴的理由是太焗，而她更以節目質素為由，要求嘉賓和DJ在做節目時不可以戴口罩，最終自己中招。//
累埋街坊：
//鄧達智初步確診 曾到新城受訪，11日曾與資深歌手徐小鳳和黃淑儀等藝人見面，16日曾到港台主持節目，當日嘉賓劉天蘭要去做測試//
陳雲：是否全部死了？新城和香港電台都滅台了？如果是，這就好。可惜病毒太弱做不到。

係呀
就差你呢個老癲佬未落埋去

精神病人咁

2020年仲信呢個癲佬，最好去驗下自己有無弱智

云伯又未食藥？

究竟佢寫書既時候係食咗藥定依加既佢先係食咗藥

陳雲條白咭佬真係好慘
政治上唱反調都話可以同你死撐十年八年

但科學同醫療既妖言惑眾真係點都兜唔到
日日俾人一巴二巴刮
連侵侵都要死死氣戴番個罩
陳瘋你憑乜

老C點都中點都贏系列
無事：話咗無事㗎啦
有事：報應，迫害佢所以受天譴

早啲入棺材休息下啦

依家唔係話戴口罩係反共象徵咩